警方設局？

差佬圍堵同收白衫黑社會皮的話
之後用同一手法對付示威者就可以出師有名？